諗極都諗唔明 點解仲有人買港股

抵你班傻撚輸錢

不能認同更多